CMHK有冇人成日load空氣

呢幾日 成撚日都上唔到網
喂大佬 whatsapp都send唔到
痴線 有冇人都係咁

係啊屌
無啦啦LTE>3G>E

我就一直都顯示4G
但乜柒都收唔到

無

用呢條link 登記hkbn 有$100 回贈